大波妹著V領裙俾巴黎博物館拒絕入場

入去影相都唔得

乳牛

「Your face, your fate」

咩rule唔入得?

比你入去咁仲有邊個睇展品

唔關事 係樣既問題

咁醜樣唔怪得知唔比入啦

怕人入去影露出?

支那雞？

無戴口罩呀？

有條story highlight
對奶大到仆街
勁正